\beginsong{El Tamborilero}
\beginverse
\[C]El camino que \[F]lleva a Be\[C]lén
baja hasta el \[C]valle que la \[F]nieve cu\[C]brió.
Los pastor\[G]cillos quieren ver a su Rey,
le traen re\[C]galos en su hu\[F]milde zurrón.
Ro-po-pom-\[C]pón, ro-po-pom-\[G]pón.
\[C]Ha nacido en un por\[F]tal de Be\[C]lén
\[F]el niño \[C]Dios. \echo{\[F]el niño \[C]Dios \[(G C)]\rep{2}}
\endverse
\beginverse
^Yo quisiera po^ner a tus ^pies
algún pre^sente que te a^grade, Se^ñor.
Mas Tú ya ^sabes que soy pobre también
y no po^seo más que un ^viejo tambor.
Ro-po-pom-^pón, ro-po-pom-^pón.
^En tu honor frente al por^tal toca^ré
^con mi tam^bor. \echo{^con mi tam^bor ^\rep{2}}
\endverse
% \beginverse
% El camino que lleva a Belén
% lo voy marcando con mi viejo tambor.
% Nada mejor hay que yo pueda ofrecer,
% su ronco acento es un canto de amor.
% Ro-po-pom-pón, ro-po-pom-pón.
% Cuando Dios me vio tocando ante Él
% me sonrió. \echo{me sonrió \rep{2}}
% \endverse
\endsong
